秒回

9

我心碎了

髮髮

髮髮不行了

邊緣人了

你仲掛住佢嗎

係

Sad

秒

返工要企11個鐘 氹下我

呃人既

要唔要幫你按下腳

世界冇真話

我想搵你
但冇聯絡方式

哈

想飲油呀屌

想飲花生油定芥花籽油？